新北江間中國銀行執左笠！

有無人記得中銀再之前係乜黎？

我知

一間半間有咩好講

一直都係中銀

Are you sure? 間中銀由八佰伴年代係度？

我未出世已經起到

上兩年有乜活動佢都首當其衝

遠離馬路 加係到正聚集位

咪亂UP， 上一間係行山銀行黎，大約廿年前

係海外信托銀行

我都記得2000年上下有
但又諗極都記唔起之前係乜
原來都係銀行 怪唔得咁難記

證明4樓位師兄後生, 中銀應該02左右開

嚟緊又要開菜檔

其實講得出八伯伴都應該有3字架啦bor
而家成個羅湖商業城咁